諗真啲，聽日真係七區起義？

我唔同意聽日七區起義，原因有三

1. 人手一定少過今日
大家必須承認，聽日唔會有今日咁多人。聽日並唔係紅日，唔係星期六日，好難係平日吹大雞吹到七區有人。如果唔夠人只會送頭。

2. 時間不足
無論係8.5三罷同今日都有最少一星期文宣，得幾個鐘時間一定吹唔到大雞

3. 需要休息
無論個人有幾嬲，必須承認今日嘅大戰真係好攰。如果個人太攰上場，會增加被捕風險。

個人建議
一係聽日集中一區，增加人數。
一係十月五日，七區開花

光復香港，時代革命

開放討論，推

回合制 咁撚多核彈

一粒都爆唔出 仲有咩用?

讚成集中一區增加人數
但晨早一定要幫市民罷左工先

開實彈已經夠吹大雞

10月2 九龍塘 九龍塘 九龍塘

聽日全港既「塞鐵」運動文宣戰依家開始!!!

對今日發生架事做下文宣先好d

唔係假期, 要現實d, 唔會咁多人出到黎

聽日和理非咁塞鐵
唔洗咩體力

今晚聽日全力谷實彈槍殺市民呢個文宣喇。

全世界丫！！！

要休息

聽日點都應該要做d野
班狗比我地更冇體力
塞鐵/集中一兩區都ok

一係金鐘，一係中環
如果唔係聽日，等年尾好唔好？

小弟支持重現812機場
或者驚吹唔到雞可以試下戴耀庭初代版佔領中環（要記住點吹雞都好中環一定會有一堆藍絲/港漂返工，正正係掩護）

太急 今日消耗太多啦

讚成，所以集中一區我讚同，只係認為人數不足以七區開花

好撚嬲 忍唔到

多區遍地開花威力同效果大到仆街

推咗先

個人覺得聽日要塞鐵先有效

PART TIME 革命
打緊仗都有得DAY OFF

依加未必好似以前有效 有機會一入去就叫狗

同意聽日人數會輸蝕
可以塞鐵幫返工撚罷到工先

唔係part 唔 part time，但認真認為吹到雞七區？無論幾唔想承認都必需要承認平日一定會少人。一區聚人唔會更好？

屌。我請撚定左假
諗住灣仔再開拖

又一區 想邊區比人大圍捕啊

唔好7區

真係要休息

其實放假時間 唔可以谷晒一區 正如今日咁 人數係夠晒咁多區 但聽日真係唔知點搞

只要幫到人罷工罷課，就可以好似今日咁七區起義

集中一區 增加誇區被捕風險

講撚左幾多次 做野從來都唔洗多人 工具就夠

推

唔好,

工就罷硬

總之，無論七區定一區，我都出硬。只不過想大家諗下係咪真係夠人七區姐

我隻腳就斷今日未上裝個陣同時三粒TG爆係腳邊

真 要接受一個現實香港人得紅日先多人革命

俾時間和理非煲大今日D核彈先？

手足冇車返屋企

本身今日話想開多區將軍澳都有人話會分薄人手，點解會認為聽日吹雞吹得咁倉猝會夠人七區？真係唔驚會太少人做唔到嘢？

無論有幾唔想承認都要承認，香港人只會紅日革命。

聽日返工集中港島係ok
睇下黨鐵又封唔封

將軍澳區巴打俾人撚左入港島做和理非

集中一區可以！但聽日一定要做野！唔可以返工返學當冇事發生

唔是話起義就起義
大家個心態都未起義

Mp唔易補架

Pish

唔等重陽??

推
今日成功係因為多人
臨時吹雞唔夠人只會失敗
同埋手足都要時間休息

聽日target 係黨鐵， 其實唔洗塞， 有冇前線夠膽每一個站都打爛幾十塊玻璃， 啲人自自然然恐慌 ，跟住be water即走呢啲叫hit and run

聽日一定出

exactly

我認為星期六日再黎 好啲

參考8月5日 先塞鐵、慢駛 ，然後7區係可以 但如果決定 今晚一定要係咁宣傳 否則gg

做下文宣

同佢鬥長命

留意翻，推後係其中一個方法，我亦有提議集中一區。我同意聽日要做嘢，但你認為聽日夠人七區？

同意 大急喇，好攰

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
不能再中第二槍!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

抖一抖 比文宣同今日咁多單野講番幾日先

今日咁多核彈，唔俾時間文宣煲一煲嘅，我唔認為聽日吹到七區嘅大雞

去中環？

塞鐵！

集中不了

唔同意
一來手足都要回一回氣
二來一定冇今日咁多人，同埋今日太多核彈啦
要時間比佢發一發

建議停止所有活動，等一切回歸平靜，班狗恢復行咇之後咁我地就有裝備執
只有武力比對方高先可以解決問題

應該比文宣時間

聽日搞唔搞全港靜坐
或者用沉默去抗議警方今日蓄意謀殺香港抗爭者

要休息+1

一塞到大家返唔到工，自然出到嚟做嘢

唔同意

不過諗下點對準政權，政府合署其實好好
仲有冇其他地方？

唔好再諗和平解決唔題，出得黎就黎戰爭

搞黨鐵完全讚成，但七區真夠人？

阿爸打你認為你仲可以塞到幾耐？

十幾廿個防部落嚟已經冇急走

hit and run已經嚇走唔少人，目的達到

中共用人民對人民， 我哋聽日在黨鐵就用人民教訓人民

好重要

岩啊頂，吾該幫我地罷工。好想被罷工

認同，建議星期六先再黎過

但係人數真係問題，越少人越危險

一撚定要早過班豬翻工先成事

Push

唔好太衝動，俾手足回氣

抖抖先啦 , 休息唔夠反應慢好易俾狗擔

今日行程仲未完！
返到屋企嘅人 依家立即上Tweeter推post
［立即行動］你今日Tweet咗未？

咁你確唔確認到真係夠人七區先？我唔係反對聽日做嘢喎，只係反對聽日七區咋喎

推 要討論
一區集會又好咩都好

塞鐵啦

有啲手足而家都仲未返屋企，聽日再嚟過對佢地消耗太大
唔夠休息點同班狗鬥
同埋唔夠時間文宣一晚真係煲唔到啲咩
現實啲講 無工會搞罷工仲要係香港真係好有難度

完全不同意明天繼續踢ball，要休息，至少星期日

認同！推！

朝早罷佢老母先啦

一齊去送頭

其實今日好多人傷咗
聽日真係未必得
利申已仆街

建議聽日乜都唔好搞, 要休息

支持

轉戰商場夜晚起義
反正平日都係做夜晚生意
一係關鋪囉
又可以keep住今日憤怒值
唔敢出既和理非有得補上

屌咪就係
港島好安靜
想過海支援又唔得黨鐵封哂

去春袋 唔使多人 停黨鐵就夠玩

我段野唔關聽日事喎唔係話緊你

Btw如果聽日又出黎我都覺得太急，只會又多一批手足被捕

贊成集中，中槍殺傷力大過還眼，上次得，今次都得！

利申：所有fd都嬲到仆街

今晚都仲未完,
邊有體力聽日又黎過,
勇武都要休息架..
做好文宣先啦

唔該第一個搞鳩海港城，你老母到今日都成場蝗蟲，仲要唔宣布關門，屌你老味，串過馬撚

認同

推咗文宣先
仲有po twitter中槍片段

又集中翻？ 今日打遊擊好d

佔唔佔都好，三罷都一定要。唔想佔就喺屋企抖下

支持十月5號7區開花

總之係朝早黨鐵電腦大爆炸先

岩

push

聽朝睇人數做嘢

小弟愚見，煲大今日開實彈單野
好過聽日再起義，唔好令手足血白白咁流
因為大家都真係要休息

5點見

做好文宣先呀

聽日真係唔好，動員唔係想像中咁快

老實講
三罷基本上要去到85塞鐵個程度先得
但係依家塞鐵已經會有狗....
點樣先會令全部地鐵停開一日呢

有冇文宣係聽日活動
淨係得何傳耀有

即使聽日7區搞得成，勇武唔怕攰都出黎，但狀況態下滑只會增加被捕風險，我地唔係有200萬人輪換，其實勇武真係有個數，要搞唔係唔得，但再7區真係唔現實

聽日和理非好啲

係，好想被罷課

塞鐵lo。
今日佢幫我地塞，我地聽日去塞lo。

唔贊成 係咁多

真心好攰，我諗好多手足都會咁，俾返幾日時間我哋休息下？

都消化唔切就又開核彈
琴日仲講緊印尼女記者爆眼
今日就講緊開槍

贊成先做文宣，比外國媒體發酵一日，同時比大家休息一日，諗清楚今日成件事脉絡，做媒文宣，再黎過！

啱

好撚柒攰 等文宣煲多一兩日同俾一眾手足抖下先

三罷 唔洗人多 無車就得
塞鐵又好咩都好 唔好同我講觀感唔好

宜家有手足中槍呀

好似機場果次罷工可能夠做

今次支持塞鐵

要食住個勢 香港人好健忘

No, 前線有傷

有咩勢

都輸到仆街

我明大家都好嬲
但要理性思考 唔好俾仇恨沖昏頭腦
自願罷工現實係咪真係咁多人響應？我見今日好多和理非都係口頭屌狗同睇戲 當中有啲都會做吓哨
加上好多今日好累 手機都未必會睇就訓 宣傳時間唔夠
除非做到戒嚴咁 工都返唔到 我相信班人都好願意被罷工

聽日起義之利弊
利
狗仔人數&部署比較差(部署時間少)
人民怒發衝冠義憤填膺(士氣佳)

弊
手足人數少好多(尤其勇武今日晒冷，已經攰到仆街)
武器精良度低(今日應該用得七七八八)

勇武冇得抖同送死冇分別

需要休息很重要

講真今日大戰完真係好攰，有和理非塞鐵可以，但再起義打狗我覺得俾一個星期文宣回體仲好

聽日一定搞唔掂
最熱心果班今日都出曬
攰到仆街
集中文宣啦

十月五日 七區開花

認真聽日奉陪唔到

求下大家諗真啲，冇文宣，人數少，勇武攰，七區真係冇乜可能

聽日唔係假期 實少人

推到有人開post 爆鐵為止

地鐵開唔開得番都成問題駛鬼起義 啲港豬被迫放假一天 當然比俾人阻住番工開心喇

你地要被罷工都要出力
出啲出黎幫手路障
就算做唔到都出黎疊下馬先

十月五日 七區開花
比勇武抖抖 比文宣做野 比和理非調整心態 勇武d

真心累

呢幾日要煲大真槍 如果聽日又黎料
資訊太快會消化唔到

咁急點宣傳
仲有，以後咪撚再提集中，集中一定會有大量手足被圍捕。
唔好同我講人多就冇事，之前一二百萬乜乜乜....
衣家個模式唔會比你集到一百萬人行港島又安全撤退

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

唔會攰果班柒頭咪因為佢地今日乜撚野都無做過咯

又黎好撚憤怒訓唔著呀? 真係出去既手足包實自己起碼又行又跑又打咁幾個鐘 番屋企最多睇完屌下老母就訓啦 攰撚到閪咁邊到訓唔著

要回mp 前線無貨

同意

補多句 要罷要起義既 班垃圾和理非肯做肯罷肯出黎既 勇武手足一定傾巢而出

你要知道大部份勇武巴打都唔會缺席任何一次 次次都係和理非做freerider

之後有三日連假

聽朝搞到佢中環放tg就得啦

C

Agger

聽朝主力黨鐵罷工
7區星期六

星期六/日先 星期一又紅日 星期日應該再比較多和理非

讓子彈飛一會

掉哂裝啦

俾少少時間做下文宣都好

10月7號係咪頭7

唔好連續兩日
7.8月已經係咁
727元朗都算成功 728西環仆晒街
8.11打遊擊好成功 8.12 太古銅鑼灣尖沙咀仆晒街

我覺得係因為隔日勇武要休息
變左有好多新手勇武頂硬上

停下回下氣

927
928
929
930
101

連續好多日

其實可以做返真。和理非回合

推 agger

認同
前線要休息回氣
加上宣傳不足會唔夠人
唔夠人對前線好不利

推唔上啊！

唔好再縮喇,之前女FA爆眼,第二日就入哂機場啦

聽日到和理非出動仲好la
今日出完果d都要休息同準備之後

罷工+塞商場
又起？攰撚死班手足咩

尊重大隊，但真係要休息，材料，人力,心態根本都跟唔到。

唔好再等啦！
聽日岀！

罷工

冷靜，重組，再出動！

啱呀 要抖抖的

見到有人次次完左都話第二日要三罷 問題係冇文宣 得連登仔知係冇用 一定要有足夠時間做文宣

抖下先 今日無咗半條人命

無力

冷靜啲先，明天乜都唔好做住，比件事發酵，如果唔係又會spin 左去第二度

大家記唔記得八月五罷工比七區搶哂fo

我地攰，對家都會攰

認真
需要休息

啱 要休息

聽日主力文宣加回氣

啱啊
d事要整理下

10月5有得諗

無論點都好，罷工罷課同黨鐵，[black]一定要搞！[/black]

依家港鐵會自己塞，一有少少事就自封，幫曬我地搞被罷工

十月六好嗎

渴望被罷工

建議聽日集中和理非加強版，eg全城塞鐵

休息下 從詳計議啦

認同 集中一區啦

休息都算認同 革命起義都要等紅日是咪on9

屌你老母
今日果班手足唔該
同我改頭換面
掉得既就掉啦
差佬死班共狗港府根本最期待
相反手足少一個就少一個嫁啦
邊撚個戇鳩仲要開戰？
而家要打悲情牌呀

認真，唔抖一抖好難集到人

十月十 賀中華民國國慶 ？？？

三罷會唔會快啲？

仲有聽日去聲援果班唔該乾淨d
大把真和理非可以幫手
咪撚勇武完聽日就比人認到一獲熟

推討論

同意，但港人中槍，唔可以乜都唔表示一下，夜晚一定要有集會，十月五再開花

唔好七區啦好嘛，一區又好，搞鐵又好，唔想見到少人跟住俾人拉